有冇人睇過youtube個曹星如廣告？

見親都覺得好撚煩